依家仲買唔買私樓好？

依家唔買考慮如下：
我地認為未來樓市風險大增，升值潛力低於過去20年，如要急賣樓可能蝕好多。
雙方父母各有一層已供斷私樓。
即使失業都能保持更大資金自由。
租樓每年成本13萬，而買樓利息,管理費,差餉成本預計為每年11萬。過往5年投資平均賺12萬到，亦預計能夠保持相若投資收益。

買既考慮如下：
父母叫d專家食屎
有得揀始終想留係香港

你地有冇其他觀點？

我諗仲要計埋
每1至2年搬一次屋，如果諗住生仔，真心好煩
其實如果計盡啲 應該要計埋利息扣稅，每2年轉按cash rebate

前提係有冇首期同埋借到錢

自住一定買，搬屋都搬撚死你

租陣先

唔好買

2047收你樓呀